- Виправлено проблему з налаштуванням "Новини" (попереднього перегляду), коли налаштування іноді не зберігаються.
- SearX: кілька проблем були виправлені.
- Google більше не вибирається під час налаштування.
- Німецький переклад покращено.
